究竟 CEO 定 Red Mr 多啲外語歌

有個韓國friend下星期五落黎香港玩
想帶佢體驗下香港唱k呢樣野
小弟唔多唱k 想請教下邊間比較多外語歌 尤其韓文
唔該曬

（頭先po錯台)

有 我唱過 但係個feel好唔同 佢地要用遙控打number點歌

ceo